一人一首分完手聽會喊到仆街嘅歌

我先
刻在我心底的名字

飛咗條女之後聽咩歌都會笑出聲

喊了

痛愛

思覺失調

這是最後一次

羅生門

後來的我們

We don't talk anymore